以後唔敢出街了

是咁的，話說今日我同女朋友喺屋企樓下手拖手咁行緊 ，突然講起佢有份功課味做，想我幫下佢做。

咁我就有啲猶豫啦，始終我同佢唔同major,幫極都有限。佢見我咁既反應就不停猛咁讚我，話我好靚又高大又乜乜物物咁。

我就講下笑咁同佢講：「屌，而加啲人真係好功利」，仲要大大聲咁講。

講完之後我女朋友面青青咁望住我，
好似咁—》 然後指住我身後面

我望一望佢指果到，屌，原來岩岩行過3個保安喺到等逗利是，我講果句野佢地應該聽得清清楚楚，之後我地兩個即刻急急腳咁走

唉，我而加坐左喺屋企附近間m記唔敢反屋企 怕見到果3個保安叔叔 有冇人可以比啲建議我呀

2/10